票選Pokemon 歷代劇場版結果公佈

無印: 水都的守護神 拉帝亞斯和拉帝歐斯

超世代: 夢夢與波導的勇者 路卡利歐

DP: 決戰時空之塔 帝牙盧卡VS帕路奇犽VS達克萊伊

BW: 神速的蓋諾賽克特 超夢夢覺醒

XY: 光環的超魔神 胡帕

DP神獸三部曲

竟然冇烈空座嗰套？

超夢呢

水都好好睇 不過當年係票房最差果套

就決定是你了
睇到我喊

利基亞爆誕呢

最感動係呢套 簡簡單單已經表達到感情

應該水都同超夢夢之後先到佢

超夢夢反擊戰呢???

可惜

細個好鍾意睇波導之勇者

我都係 雙線記敘好正

我覺得DP 打後果啲都唔好睇
xy 動畫做得好睇但劇場版都係一pet 屎

10-13年真係特別失色

我永遠只有一套最佳就係超夢夢反擊戰

情意結

超夢夢反擊戰,當年戲院爆哂鵬

邊到有高清睇返

就決定是你了
超夢夢原版同重制3D都睇左

利申:背景同氣氛分好重
LV1: 水都(除左打鬥全部上乘)
好睇: 超夢夢(主題性 原點) lugia(神話感 打鬥) 裂空(打鬥最好 都市設定)
噩夢神(劇情 背景都幾鍾意)
合格以上: 結晶塔(劇本唔錯) 洋蔥(主題同營造到果種神秘奇幻氣氛)
冰空 黑白 波導
勉強合格: 神速 光輪 幻影 七夜 機巧 決定是你
唔入流: 其他
垃圾: 聖劍

光輪冇對手

垃圾